發夢金紫荊實際早晨情況

要6點幾有大量市民去到會展執行上極困難,一來交通工具唔足夠運送,而且行動派除非之前通頂留低,否則好難趕到。
重重鐵馬,逐個衝必然暴露出來,對方亦容易拉。人地早佈好陣唔會怕你,除非可以多人到塞爆灣仔,不過如之前講好難一早聚大量人,除非個個在煲底守夜。
講番呢個發夢目的係咩?咪又係落港共面,但對後生隨時付出極大代價,到底值唔值得?